雙 十 節 爆 買 實 錄

萬眾一心支持藍色登展商

保住樓市

為政府輸血

買啦買啦！等大家一齊攬炒！
失業率gogogo!

樓爆